有個痴漢偷拍比人捉到之後同被偷拍者和好及大合照

笑撚死

我地buddy黎 先生你冷靜啲

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

笑到肚痛

前幾日影人相果位 又會撞得返

有緣呀,而且人地黎支持架麻

咁快冇咗

仲有

唔知之後有無比人打死呢 黑黑實實四眼look 成個廣州仔咁
好想爆佢眼鏡